★97前"用波講波"

慢鏡特多，唔怕走雞

國泰戲院好似直頭80年代初就拆咗

VAR